連登班盲撐泛民既打手真係好撚戇鳩 擺鳩煤氣公司上檯重要屌鳩煤氣公司

煤氣公司出信割席

屌你 人地都唔介意你泛民比埋你派
簽哂野 你都擺鳩人地成間公司上檯
連登班戇鳩仔重要講埋咩煤氣公司打壓言論自由都癡撚線

以後重有公司敢贊助泛民或其他本土派議員派野既？

住新東既手足唔知投邊個既請入

下面堆話煤氣垃圾過氣嘅人仲肉酸

霉氣送糉俾區議員同地區組織派起碼有廿年歷史 以前就係霉氣出材料地區組織就出義工去包 今年就直接同富臨買糉去派 買糉嘅錢就係霉氣出又唔係怦班議員自己出錢買都唔知有乜好嘈

咁霉氣又要扮有社會責任派糉但又玩政治正確唔通咁又唔可以屌佢咩?

而家係藍絲打壓緊人哋言論自由，請你搞清楚
佢哋口口聲聲話香港比英治時期更自由，原來連一張咁既相小事到冇得再小都要大力批鬥
成日以受害者姿態話黃絲打壓緊佢地，冇藍絲冇政府出嚟激起市民把火點會有黃色經濟圈存在?

你騎劫人哋立場 人哋聲明翻 係人哋踐踏你言論自由 goodest logic

煤氣藍架

用富臨椶就知

總之唔幫我地就係仆街 就係打壓

本來一張相咁小事，唔係藍絲無理取鬧搞大件事，煤氣公司會出聲明割席?
香港人之間既守望相助，互相尊重究竟去咗邊?

呢個時勢都贊助黃區議會，應該自己識做，你咁高調，玩寸個 party

先後都唔識分真係影衰晒黃絲

假如識玩：

另一位區議員掛「帶有政治色彩」既標語

到時媒氣冇出官方聲明就迫到佢出

仲要出哂文出哂圖
人地煤氣獨市生意
有大量資產係支那
唔咁做 佢大陸d野實比人搞
擺到明係攞佢擺上台
港豬唔撚識政治真係無撚計
豬隊友咁款
大企業點會仲sponsor

掉返轉如果民賤聯騎劫啲糉話支持国安法
煤氣一定唔撚會出聲

係
但要考慮返人地d資產係邊
如果佢唔出聲割，咁中共會唔會搞佢大陸d資產？
其實家下仲資助黃區議員係好難得

而且簽晒協議唔可以宣傳政治色彩
人地扮中立去資助你，你轉頭擺人上枱
你真係覺得咁做啱？

我都唔想學人標籤黃絲乜乜柒柒，但好話唔好聽，永撚遠都要𢱑爛塊面，畫公仔畫出腸，一定要人同你咩都講哂出口先叫同路人不如叫煤氣公司講返句光復香港先好贊助區議員呀

光復香港，請用煤氣。

政治正確（黃絲式）

唔好再幫住當權者講好說話了
究竟而家係中共介意定香港班藍絲介意？
皇帝唔急太監急
去年反送中我仲係中資公司打緊工嗰陣有幾個同事係自己位貼左文宣嗰啲大陸同事高層都係隻眼開隻眼閉當無事發生

dab咪做同一樣野, 又唔見堆公司屌政治化

仲有班人屌議員唔自我和諧令人難做
呢d咪縮到同大陸人一樣

香港所以奶野就係一班成日屌人港豬唔撚識政治真係無撚計的大師

當日中共護法係話港獨9up下無實際行動無事的,詳見第一次23條立法
跟住就係自決都成個組織dq政治權利終生
現在就係35+就等於顛覆國家政權,唔過預算案告Malfeasance in office

智者一次又一次指點香港人要識玩要退後
結果中共就一再衝前壓縮香港人生存空間

後生女經過示威現場都遭夾去輪姦再比刑事檢控專員豬狗不如梁卓然迫害到流亡

姐係咁
最有作用同經濟效益係利用藍色同紅色資源去助長黃色勢力
草船借箭咁借
咁你認為夾尻佢上枱，，令佢清醒無得比你拎資源係一件好事定壞事
入得中共場唔奶共唔止係無得玩，仲要輸尻晒
有D野唔洗問都知佢企邊面